（連登調查）你通常用倉頡定速成？？

以電腦用為準，因為電話個倉頡太勁

倉頡
速成

九方

以前用九方，現在只用速成

我講番自己先，我係用倉頡嘅，但成日唔記得個碼，不過依家科技先進，有iphone隻字唔識寫都可以查碼

快倉（Windows 版已成弧兒軟件）

我一個月前由速成轉用倉頡
我平時多用iphone打字
一用電腦打字就好多字都唔識打

Y not both?

兩種都唔識

通常d倉頡撚好鍾意笑速成撚黎打飛機

通常d速成撚好鍾意笑倉頡撚黎打飛機

早2年覺得電話速成揀字太煩學左倉頡

速成多，但有野嘈會轉返倉頡打字快成倍

簡易太慢又要搵字
直接學倉頡

所以連速成係乜都唔知

速成

由第一部電腦用到而家都係速成,轉唔到倉頡